已經唔再care校名

舊時考公開試果陣
算係考到中等唔錯成績
亦考入左自己想讀既學校同學科
不過就非三大黎

跟住以前yr1/2 有時有外人問我讀邊間
我答：poly啦
條友答：poly? 都好呀！
我就堅係嬲
心諗 你老母啦 好似講到poly差咁
就算係中大 讀中大engine又有撚用咩

到頭先 入lift 有我同埋一個老鄰居 兩條友
個鄰居開口：呀仔讀書呀？
我：嗯 大專
佢： 讀邊度呀？
我: poly
佢： 都好喎 poly係九龍 好近姐 我個仔讀中大 就遠好多喇
我： 嗯 中大比較遠

然後就到樓層出lift

講完出lift先發覺 自己已經唔再care校名
唔知係咪因爲就黎grad
依家睇淡曬 校名學科都唔重要
重要既只有錢

就算入港大law 衰pcll都可以搵唔到食
定係入左city廢engine 做世界仔 然後識得上位賺錢
愈黎愈覺得
邊個搵到食邊個先係勁
校名已經唔值得認叻/認低威

People without 高等教育: "其實唔駛咁 care 高唔高等教育"

People without 八大: "其實唔駛咁 care 八唔八大"

People without 三大: "其實唔駛咁 care 三唔三大"

People without First Honours: "其實唔駛咁 care First 唔 First Honours"

People without 父幹: "其實唔駛咁 care 父唔父幹"

Anymore you guys can think of?

on9 poster

駁5刀

I can think of one
People without ranking: 其實唔使care ranking

People without 港大呢咁？

Ban囝

CUHKBanters without HKU : "其實唔駛咁 care H唔HKU"

咁你讀緊三寶 不如下次答人 理大物治咁啦 你都係想人地幫你打J je

you like la shitty jai

I got offers from CUHK and HKU for the same subject

and I chose CUHK without one bit of hesitation

港大工程同poly civil
全港唯一無水泡味嘅engine

城大工程，全港第一

你唔係唔care 只係無得care

港大工程同poly civil jupas收分嘅mean 高過全city所有jupas收分嘅mean

烏sir巧叻叻啊

自己search 城大校友聲明 碌大隻眼睇吓工程嗰欄

Poly都咁
咁讀OU ive果d點算

嗯

唔care就唔好開post啦 扮晒野

咁先啱

城大狗柒小陣係咪會死 成日講排名又唔知全世界都笑緊你地

最柒個d咪係有人唔做要扮狗囉
唔駛諗啦 係話緊你呀 on9仔

又係你呀師兄 繼續人身攻擊啦😬 比大家睇吓shitty仔既質素

知唔知咩叫人身攻擊？ 想知邊到有人身攻擊？

以為轉左咩 就唔知係同一個人？ 唔好咁弱智啦 哩次就係人身攻擊 攻擊你嘅缺陷